Hkbn 轉數碼通1000mb

Hkbn 轉數碼通1000mb
係米128每月
Sales 請pm 可以即八

咁平
我6月完都想轉 聽日CUT HKBN
(今日HKBN仲SMS開我178, 咁貴仲要HARDSELL我睇MYTV )

搵我幫你最好 1000mb價錢任你開 可以除時解約
WhatsApp 93290878

③Hk
Join 4G plan送平板電腦價值$1000
數量有限送完即止
詳情whatsapp54154843
telegram:mobilemonth01